[red][size=6]一票不投鄭欣宜皇天擊殺MK歌[/size=6][/red]

一票不投鄭欣宜
皇天擊殺MK歌

請All in 柏宇及淫kay

吳業坤已夠票
請轉投陳柏宇
方皓玟排第6告急